吳孟達之死值得反共港人悼念？

嘈交嘈咁耐

其實都係我地將重點放係唔同地方

一邊着眼於達叔嘅電影，本土文化嘅建立，集體回憶

另一邊睇佢係撐共產黨

咁判斷人嘅一生係咪要從整體嚟評價？

呢個就牽涉個人嘅價值判斷，睇重啲咩，然後決定去悼念定講抵死啦

而我嘅選擇係，多謝你貢獻，但唔會為你死傷心。

所以大家係唔洗屌大家左膠或者冷血

除非有仆街講政治上腦呢啲垃圾說話

香港本土文化嘅功臣
但老左親中共

點計功過呢？

唔開心未唔開心,要比人問點解,要比人屌

我諗有好多連登仔老豆都係藍,今日笑人抵死嗰啲,他日令尊殯斂之日,定必受人祝賀

乜悼念一個人都要講政治？
難道需要嗎？
不需要嗎？

撚伯 ....

掉佢老母，走啦屌你老母咪撚博出位啦垃圾

各有各計啦
人人把尺唔同 有乜好嘈

我老豆藍到去撐警集會
冇乜所謂 即管祝賀

咁你去悼念希特拉

岩呀，周星馳都係政協，由今日開始邊個鍾意得再睇佢啲戲都係仆街冚家剷，龍門千祈唔好搬

Ps. 最鍾意睇連登啲雙重標準

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

無既，我純粹研究一下人與人既微妙關係，無乜惡意

迖叔用三年嘅時間叫出一句「光復香港」

我哋唔應該再屌毛澤東

可能會通知連登仔去開香檳

死藍絲張敬軒幾時落去陪佢